CNN記者採訪明州示威時被警察拘捕

做緊直播嗰陣俾人拉

天下烏鴉

差佬叫佢走，嗰記者問佢可以係邊度採訪就拉

起碼人地無打佢幾棍先

個黑記收左中國錢 搞亂美國

如果香港扲左落地下

差佬真係冇撚用嘅生物

成隊crew拉曬

錯就一定。有冇㩒係地下。噴胡椒？

香港啲狗直情用胡椒幫記者洗面添啦

不過天下黑警一樣黑

CNN:

CNN journalist Omar Jimenez has been taken into police custody during a live broadcast at the site of the protests in Minneapolis, after clearly identifying himself to officers.

Jimenez's crew, including a producer and a camera operator, were also placed in handcuffs.

Donald J. Trump
@realDonaldTrump

....These THUGS are dishonoring the memory of George Floyd, and I won’t let that happen. Just spoke to Governor Tim Walz and told him that the Military is with him all the way. Any difficulty and we will assume control but, when the looting starts, the shooting starts. Thank you!

其實真係天下警察都係仆街多
執法得多真係以為自己係法律，大鳩曬
呢個真係通病

只係拉，冇用棍打，冇噴胡椒噴霧，冇講粗口，算係咁。之後仲有機會俾人罰。

民主黨州

真，起碼流血同趕攝影走

警察從來都係維護政權既機器，差在香港係放任同完全冇power check

黑警真係無分國籍

個分別係人哋有權就有限
同埋有問責

有冇live

所以槍權真係好重要
見你有槍啲人講野都客氣啲

路西法效應

昇哥做例子係食椒

香港黑警就醒喇
係廁所打

權力互相制衡係好重要

樓望死5毛

手足

權力使人腐化講緊既權力你連上reddit既moderator都係咁

有咩問題

如果佢哋學香港班黑狗亂開槍
成堆警察變晒蜜蜂竇都似

Enzo Mazak: 唔好將明尼蘇達州事件 同香港抗爭運動勽較

個直播有得打賞

CNN就係想煽動反侵政府

[ 港獨強心針 ] 用15分鐘來認清香港最強力盟友USA : 國際反共形勢大好，咪撚再灰！！！

唔好死雞掙飯蓋啦
黑撚到咁都仲掙

個黑人俾人咁樣殺死 問乜撚野責阿

唔好只係睇警暴 睇埋後續CNN點反擊 無理拘捕加拘捕期間造成既傷害可以直接告警署 CNN咁大間傳媒 攞少少錢同地方警署係法庭搞大佢 當宣傳都值

未了解 條友應該普通人黎

全世界警察都係咁垃圾
全部都中二病同反社會人格

如果喺香港，食咗糊椒噴霧啦

記者俾人拉係單純事實陳述wor ching

啲藍絲成日話香港示威者去到美國一早俾人亂槍射死咗

你睇吓人地佔領埋差館都冇事
後來仲趕埋警察走

我知
只係想提吓

藍絲睇到段新聞應該扯晒旗

民主黨咁奶共
所以統治方法差唔多啦

要怪就怪民主黨啦

人地真係成間大樓都燒晒

有冇段片

但都係黑警

唔清楚當地法律 可能拘捕有法律根據

藍屍: 假記者!

度度差佬拉人都話有法律根據架啦

天下黑警

度度黑警都差不多
係差在事後有冇清算

使唔使多謝佢？

咁法律咁寫 警察要做野 無超出佢既職權 問題就唔係D警察身上
同香港D死黑警邊有得比

又搞多個黑人仲唔大撚鑊
好快成個城都唔使要

係香港你死咗喇 真槍掃射
然後話適當武力

啲軍火係咪已經清晒不過美國人本身都有槍

真暴動呀 港共睇到未呀
差佬睇到未呀

香港人一定唔會支持黑警，CNN一定要用法律武器制裁佢哋

美國係法治國家

天下黑警一樣黑

死黑警
支持明州獨立 唯一出路

記者冇受傷
係香港一早開左槍

只要同高牆對抗既都係手足

認清現實啦傻西 起你老母個碼咩

All Cops Are Bastards!

天下畜牲一樣黑

當然就算法律寫左 警察要執行惡法都應該要拒絕
但係至少我見唔到美國D警察有傷害疑犯 只係扣上手扣
就鏡頭所見 實際上對人權自由既侵害只係好輕微

等睇又畀人話唔好介入

香港黑警仲重裝過美國

有料就唔會做狗啦 每個國家都一樣

啱 藍屍閻家鏟

大家要保持距離，唔好將香港示威拉埋一齊講

點解仲有人唔black bok

垃撚圾 屌

陣間啲藍絲又會出黎話美國警察一樣拉記者

標準答案

美國有法律制衡黑警

香港無

有啲人就係咁 唔信美國有黑警

香港人條底線已經係cls

死完老豆死老母
死完老母死兄弟姐妹
死完兄弟姐妹死仔女
死完仔女死孫女
全部不得好死

拉咗返去咪打

美國人有槍權班美國警察先相對上客氣少少

拉完番去打你老母

其實可以講 但要有技巧，你作為一個個體當然可以講你唔支持racist ，或者你覺得死左個人好慘，拉記者唔啱，全部都講得。但一進入鬥慘大會或者特登係人地主場，唔關事嘅地方係咁叫人睇香港就會令人好煩囉

香港都有投訴機制

不過只係一個笑話

干預新聞自由不過起碼無打無要佢跪

記者係黑人

呢次大檸樂

支那應該幫黑人向美國討回公道，並立刻同美國斷交+遣債

你係藍屍 你老母就係雞係公廁

D警察連帶炒左4個人 仲講明會告
香港呢?

亂咁打人同強姦左人先開post啦
呢d係香港係基本

仆街, 又搞單咁既野出黎, 侵侵今鋪連任真係有困難

以前都有美國警察保安打記者，你查下啲專著就知

Documentary: Do Not Resist

書：The Rise of Warrior Cops

巴打，blue state 嚟㗎
同埋如果真係China Joe 做候選人，Trump 真係好難輸

police brutality一直都係全球性嘅問題

樓上成班好心咪鬥慘
發覺愈嚟愈多人喺twitter reddit咁樣倒米
其實真係好肉酸好令人反感

錯就係錯，濫權就係濫權
如果換轉係南美佬睇香港
喺度講香港黑警起碼無擺明車馬勾結毒梟
講起碼無行刑式殺人
諗下你咩感受

認清現實

開車撞人wo

cnn同侵侵有仇 可能特登搵記者玩嘢

個州長真係垃撚圾

黑警死全家

唔好咁定, 宜單野處理得唔好, 好容易火燒連環船, 始終有種族問題

侵係twitter叫左開槍

仲有報導話trump trump叫人開槍tim

成班友做乜屌美國佬🤣🤣

twitter有

以事論事 咁呢個警察係死黑警
但係要 fact check 呢張圖 係唔係真係 LA 警察

宜家真係暴動呀
唔係香港個隻

西方國家入面，美警算係最撚黑

我網上暫時見到呢張圖既所有 source 都係來自中文網站

點覆藍絲好
比人駁到還唔到咀

每個地方都有黑警 只係香港個啲黑好撚多咁解

我支持美國 你可以告我了

呢條mv真係經典

你見過法國未 拍得住香港

屌你老母臭閪

唔好咁老定
14年我地都未咁撚癲

人地黑警要負法律責任
市民有槍
咁都駁唔到就算啦

強姦完 起碼無揸你波先

法國都黑，不過邊給得上美國

THIS IS AMERICA

美國拉 = 拉
香港拉 = 撳喺地 + 跪頸 + 拗關節 + 扑頭 + 拉

係咪要比？

法國黑好多 佢哋貪污勁嚴重 因為抄牌有回俑

處理得好唔好唔係Trump 話哂事，呢個應該係市長同州長嘅責任嚟

美國黑好多，佢地返差館殺人都冇後果

good
CNN 親中

人在美國 啱啱同老母講電話先講 起碼條友仲可以好有尊嚴企係度 香港班靚仔晨早俾人㩒左落地下攞隻腳壓住個頭

唔好quote啲唔quote啲
佢係話if the looting start, the shooting start

藍屍沒有一個是無辜的

無可能
南美東歐見識過未
上次攞張報失紙claim保險
掉低千幾二千搞撚咗幾日
先比張手寫口供紙

本身個訓練方法同選人就已經反人性

班state police 係唔係以為他們係「假記者」
今次州政府死得

未聽過有人將南美國家叫做西方國家

香港黑警準備學用,記者小心

Breaking: CNN crew released from custody in Minneapolis

Minnesota governor apologizes for arrest of CNN team

Source: CNN

14年都揸女示威者波啦
美國燒哂狗屋商鋪又搶野
真係暴動

跳樓跳海都唔洗

不過美國呢單野炒得越大 對香港反而不利

兒登仔啲國際視野又嚟 乜撚都攞嚟同香港比
示威又比 差佬又比
搞清楚人哋啲標準同思維模式先啦

鄧小強：黑記唔應該阻住警察

暴你老母，美國手足做到野

幾文明 可以企係到被捕
黑警一早打到你瞓底再凶記者走

ACAB

而家好似出埋軍隊wo

州長道歉，話拘捕記者係不能接受，希望記者繼續採訪。

制乜鳩，從政府架構拆開，剝奪所有福利武裝，轉義務隨機徵召，以違法就即時判監來震住公權力先得

墨西哥係喇掛 比你當唔係
西葡班狗同南美嗰啲一樣黑
其實全世界差不多黑
係差在事後你投訴
有冇人真係調查
係美國起碼開個file你查
上次係葡萄牙諗住投訴 差啲比狗打返轉頭

咪炒撚左, 遲D一定比人判監, 香港呢? 5毛高質D啦

睇番以往經驗，美國政府最後會賠錢
香港？無話你黑記已經叫比面

美國手足光復明州

東歐有錢磅錢，冇錢都要買定條煙仔
香港人真係太嬌情，將世事諗得太完美，例如呢個疫情

梗係即跪 美國打官司不成功不收費係合法

叫人地手足前 麻煩你燒間狗館黎睇下先

CNN好似同trump唔係好啱馬
準備又俾人造

想問大家，呢種答法係謬誤上叫咩學名？

你老母係自動閪啊

我地都冇公開殺人，情緒未夠憤怒

都係個句 黑就全世界差不多
分別係你係美國搞大佢
大把律師議員肯幫你
落後少少啲國家我勸你岀少句聲算

成間狗屋燒清光

開真槍未？

高級火魔法

黑警：記者證啊，記者！

民主黨rip

邏輯傻閪一定覺得每一句人地講既野都係反駁緊某 D 野
不過我相信閣下未必係傻閪

係咪偷換概念
明明講緊拉記者係唔應該接受但佢一跳就跳到去個記者有冇俾人打

藍絲:起碼人地冇殺人先,最多咪灰警

黑警都要鬥黑

人地美國佔領晒警署, 都未開過一下真槍

TRUMP落命令出軍隊係因為搶野

事實上

美國處理手法比香港成熟好多好多倍

我唔覺得美國有任何處理不宜既地方

如果係香港, 一早未佔狗屋已經射撚死人

兩句 statement 黎
你太一廂情願了

藍屍：美國警察點點點

好似出埋軍隊

喺香港
咁大班人行近警署已經俾佢吔亂槍TG

藍屍閻家鏟。

國民警衛軍黎

反trump既一定賴trump

#fuckpolicebrutality

連美國都係咁

如果喺美國開左槍喇

有looting 又周圍燒 警局又燒埋 好難唔出

邊度都會有黑警，美國都唔例外，唔好吹奏
當然香港黑警你地都係食撚屎啦，咪撚拉埋人地美國popo同你地一齊講
起碼人地唔會打細路非禮同噴記者，即使人地有呢啲情況都可以追究
你地班仆街港狗含撚死啦

你同藍絲話人地示威係收外國錢反中有咩分別？
錯就錯，唔好賴

五毛同胞光復中国

外國有紀律聆訊，可以追究責任，更加可以有獨立第三方調查，因為人地係民主社會，完。

唔開槍係因為2nd amendment ja
亂開槍班美國人組民兵打返轉頭都似

而家已經有唔少人拎槍守衛local store唔比人loot

入面啲人係撐police多

笑死人咩

屌拉做直播既記者可以有咩根據呀

放咗

5毛

你就真係撐飯蓋

xinn?
拉

告咗未？

香港黑警為國際樹立執法標準

快啲問下藍絲啦，成日話如果美國開左槍啦

咪炒撚左四個囉 重會告埋

香港呢？成年都只係停職幾個

CNN fake news就出晒名㗎啦

同藍絲無分別嘅係嗰啲趁示威搶劫嘅人

睇新聞啦 有一個起訴緊
一出事就革職左 成件事一個月時間都無 唔駛時間做野？

香港黑警成年都黎 做左咩

藍絲會話香港警察仁慈, 咁耐都冇拉記者

香港殺人直頭無人上街跟住唔見既人 市民又唔到野 仲要同人地民主國家比 人地炒人再慢慢告班黑警 香港呢 港豬少少野都呱呱叫 又要畫面靚 又樣樣唔比做 屌你老母咁叫革命咁叫運動 返屋企打飛機啦

臭蟲論

哇你真係文盲黎架喎

Governor 道歉左

有民主同冇民主既分別

開槍里條線一定唔過得
D黑警夠膽開槍
係堅係會死全家
人地個個都有槍還拖

問咩責 咁多年黎白人警察殺黑人都係無罪

做戲姐 最後白人警察一定係無罪
記得有次殺完黑人無罪 之後連續3日有黑人殺白人警察

開左啦

而家美國個問題係班黑人瘋狂搶野放火

唔關事既建築同商戶都奶埋野

根本班黑人以為搶野就係示威

唔係咁做邊個會理?你以為今次係單一事件?
咁多年黎都係黑人被打壓 唔激烈反抗可以點

已經斯文過香港警甴好多

我驚訝係竟然仲未開真槍
香港早就開左了

Fox news咪一樣fake news
一百步笑五十步

【警跪頸殺人】示威升級警局遭縱火焚燒 CNN記者直播時被拘捕 州長道歉

人地燒左間狗屋，香港人成年又做左咩？